人大常委會會議閉幕未提反制BN(O)政策

全國人大常委會會議今日在北京閉幕，早前有報道稱，中央將在會上通過對英國BN(O)移民計劃的反制措施，包括禁止BN(O)持有人出任公職，全國人大常委譚耀宗今日接受傳媒查詢時表示，會上沒有與香港相關議程，又稱不想猜測中央有何應對行動及措施。

縮

渣㗎

點解依個會一年開幾百次會
又成日講閉幕
其實成個架構係點
支那啲組織唔係好識分

屌，淆呀！？

冇棋啦
冇哂面啦

拜登開始做嘢。

同香港啲區議會一樣每2個月開一次會
因為人多所以一次會要開幾日
所有一年都閉幕6次

人多成咁究竟有咩效率有咩用就心照啦大家

垃圾支那會專門收垃圾